出年畢業，戶口得兩萬係咪好廢?

生活費同租自己賺
學費屋企人比

條女ASSO grad已經儲咗十幾萬
成日比佢鬧唔儲錢

一星期三日工已經好攰
仲要考scholarship

日本兩大讀緊

個個frd係香港讀已經幾廿萬身家
自己仲未歐遊過

做咗幾年嘢都冇點算

畢業個刻去完exchange得番幾千蚊
利申exchange一鋪清袋

我都係

正常大學有做part-time，畢業應該都儲到2,30萬，除非你好大洗啦

30歲得都係得二萬大鑊啲
二十出頭兩萬正常啦

25啦 香港hea兩年
再去讀咗一年日文先入u

想知18應該有幾多

真係
全部中同未u grad都幾廿萬身家
大家都係屋邨仔

0-10000啦
香港中學生大多都只係拎零用
儲唔到都好正常

你條女做邊行可以儲到十幾萬?

未脫離家庭仲洗緊屋企錢大有人在
所謂嘅儲蓄係利是錢

返U記，做pt nurse

香港地大把工都草到十幾皮啦
唔知樓主條女返咩工呢

PTGF

點做到
屋邨仔表示
當年撈極咁多份都係得幾萬蚊
grad trip fing完就無哂

補習教琴

我估係佢地自己儲住左啲利是錢
二來佢地無去遠門或者exchange

你唔學

做左8年野 都係行幾萬
裸辭去旅行 又hea左成年 洗尻哂D錢

冇話廢唔廢嘅

做左三條野 都係得20萬
出年仲要讀MASTER
一舖清袋

有無諗過點解條女草到咁多

瘋狂幫人補習，買股票，intern 20k up